手足要求龍門冰室張俊傑立即回應人血饅頭指控，唔好再學淋病遊花園

#手足投稿
#留名睇龍門狗話拘捕紙係假嘅
#手足係假嘅
#任何評擊龍門嘅理據證據都係假嘅
龍門冰室

**********我係一個十幾歲、被捕一次又一次既on9仔，喺我俾狗掟落樓或者入荔枝角之前，有啲嘢想講，有啲嘢想問你班大人。*******

如果黃就唔可以問責、唔可以俾意見既話，點解你哋要屌白鴿、屌左膠、屌小車手、屌個瞎賊仔？各有各做兄弟爬山不分化吖嘛。

如果唔係的話，點解龍門一比人屌，就個個阿叻上身？唔叫龍門回應，只係識話人係打手？其他人血可以屌，龍門就唔可以？唔係批鬥，係問責！將來如果真係有個真普選選出嚟嘅特首殺人放火，比人爆咗出嚟，你哋班連衛兵黃衛兵龍門衛兵係咪又叻哥上身，話睇唔到唔知道我唔理，一定係對家抹黑？！唔係親身見住佢殺人都唔會信？！

首先喺龍門個中心成立嘅數天，我就因為陪朋友上過去，見到佢收到嘅飯券數量有幾驚人！唔係幾百幾千張，係幾米長嘅劵！永安sogo無印U記咩都有。而佢處理審批既方法就係鳩批，有手有腳嘅都批幾百一千兩個禮拜。我見到有case除咗係煙鏟，仲要嫌啲工閪唔返工，仲要數自己一日用幾多錢搭車，其實佢食少包煙已經唔知道可以俾佢搭到幾多日車，佢仲諗住話問有冇化妝品券，其實飯劵唔係俾啲煙鏟食完煙唔夠錢消閑或者大魚大肉㗎，係俾啲冇飯食嘅𡃁仔，但係佢現金卷照批八達通照俾啲有手有腳唔做嘢嘅煙鏟。連張俊傑自己都話派聖誕禮物咁款（上去就可以拎），仲聽到其中一個Admin話唔洗仔細問、求其就得，連嗰張所謂申請表名都可以亂填，真係唔知填黎做咩，阿豬阿狗都上去拎得。

之後我用咗極多方法打算去搵老細表達意見，想佢唔好將啲券好似文宣咁鳩派，我試過搵admin、寄信比佢、直接去龍門、去佢fb dm佢每次都無回應，我唔想家長啲血汗錢比佢亂fing，因為屋企關係我15歲就出咗嚟，一邊返學一邊返工，所以我知道搵錢有幾辛苦。我之前發夢將自己積蓄洗晒，學費都用埋，真係冇錢食飯嘅時候，家長比過錢我，我而家就算未還晒，但係我一直一返工搵到錢，就會搵之前塞過錢比我嘅家長還錢，就算佢哋唔收我都會塞。因為我知道我唔係最慘嗰個，我想回饋返比更有需要嘅人，點知張俊傑喺度鳩fing家長們嘅血汗錢👉🏻我真係想你哋啲家長慳返啲錢，見到你哋死慳爛慳送錢比啲死mk同人血真係好心痛😭

重點嚟啦！我個朋友之前poly被捕同屋企人反晒面，屋企人錢又唔比佢又鬧佢，佢壓力大到頂唔順，想搵龍門個中心申請資助部分租金，等佢同其他手足夾租間屋。佢啲admin既回覆係唔批現金，可以上去做手工藝賺時薪60蚊。純機械式操作，完全唔理手足生死，我驚手足未比狗掟落樓，已頂唔順跳咗落去！事實上有人同啲admin講過，呢啲case可以叫手足搵612之類，但係龍門都係不聞不問，理得手足死。

唔講張俊傑點解收咁多現金都唔批，但飯劵就鳩派，既然佢之前屌過612手續多，sell自己審批又鬆，點解一講到錢佢就唔願意？上一個post嘅手足B又要寫借據。我係識上一個post既手足B嘅，所以可以話你知係事實。唔通因為劵呑唔到就隨便鳩派，cash就自己吞？仲有淘寶酒精當龍門自家品牌賣，我都可以話比大家知係真有其事。

我唔係話佢要洗十萬請手足返嚟先係黃，你都要食飯，但係你打住幫手足嘅旗號收家長捐款，做到咁真係有啲仆街。你收幾千萬捐款，用淘寶貨魚目混珠、免費導師啲嘢賣幾百蚊，係冇問題，但你比手足60蚊一個鐘我真係屌你老母！好似call4van都見到佢咩事，貪得無厭想食埋call4van嗰份。

點解唔見光榮同其他比人搞？黃店嚟講，龍門又唔係好食，攪助養佢又廢，我係五毛都唔搞佢啦！連衛軍好心就醒目少少！

👉🏻响連衛軍黃衛兵龍門衛兵屌我之前希望龍門張俊傑正面回應下以下問題，唔好學淋病官腔遊花園！

👉🏻1-你哋既酒精來源是否淘寶或者英文係支那拼音大陸貨？

👉🏻2-你之前荃灣班廚師係你為咗換班老黑入去所以炒咗？定係人哋自己走？

👉🏻3-你尖沙咀間人血口罩店，之前是否計劃做cafe？之後見賣抗疫用品好搵，就唔做cafe，害到之前搵嘅三位廚師加一位手足失業？

👉🏻4-請正面回應上一個post，你女友Kenix Ho叫手足B寫借據事件。

👉🏻5-請身為精算師既你分享下，你收過幾多捐款？用咗幾多出糧幫手足？用咗幾多去開新鋪同落自己袋🙂？東華三丸都會公開呢啲數字，你堂堂一個精算師唔係做唔到吖嘛？

張俊傑，你嘅聲明除咗屌人玩膠、用你名開fb同起底，你澄請咗啲咩？選擇性失明？
點解個個同你合作幫你做嘢嘅人都咁多怨言？

點解咁多助養channel咁多黃店冇人投訴？？你做得特別好？特別成功？唔係！係你特別貪！特別仆街！

👉🏻張俊傑你唔好再學淋病遊花園，立即正面回應問題！

#依家冇人批鬥你，係問責！
#依家冇人起你底
#連衛兵唔好叫我打手住，叫張俊傑逐一回應啦，嚟啦，大大打巴落我度🤗
#其實好多人都有料爆，但係始終你都係有做過嘢，想多一事不如少一事
#唔係入過poly煮飯就大晒，你搞到啲手足失業等死又過河拆橋
👉🏻#黃店照食，錢照捐
#食龍門之前諗下佢做過啲咩

唔介意 蘋果即時新聞 Stand News 立場新聞 嚟搵我哋做訪問，十個八個苦主求其都搵到出嚟受訪。

更多資訊請前往倫敦人西先生手記Facebook group：

得段文字五毛藍屍又作野搞龍門啦！
搵張a4紙自己寫字都得啦，你分化！
再偷人地羈留紙既相key上去，你係鬼！

拿以上三句我幫你地講左架啦
你地諗過d新d既對白啦

勿回五毛

推

收中共錢，打段垃圾出黎，小心你自己被暗殺

哦

on9又係你

相信消費者智慧

睇完呢篇野
原來龍門批飯劵真係好鬆，手足唔會餓親
原來龍門批現金援助咁嚴謹，無亂fing
原來龍門出60蚊時薪只係叫手足做手作仔，唔辛苦唔需要sale客

批券鬆手又屌，批現金緊d又屌
飯券係一定要用黎食飯，現金可以去賭錢，買粉，去浦，乜都得，現金審批難好多係天公地道

俾工你叫你番工又屌
無專業技能手足唔做機械式勞作唔通叫你入廚房炒飯？
60蚊時薪做機械式操作係市價以上了，而家出面做緊50以下

點解你d分化手段越來越不堪入目，努力啲寫好啲啦，呢篇寫到曲線幫佢賣廣告咁

連
登
日
報
｜
支
持
獨
裁
政
權
者
，
無
權
享
有
言
論
自
由

請
問
UneFleur
(會員#240511)
你
屙
尿
嗰
陣
起
左
腳
定
右
腳
?

請問facebook藍屍Sun Leu你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

(S)UneFleur
屌你老母根本你就係藍屍賤種Sun Leu

屌你老母呀Sun Leu
連
登
日
報
｜
支
持
獨
裁
政
權
者
，
無
權
享
有
言
論
自
由

請
問
UneFleur
(會員#240511)
你
屙
尿
嗰
陣
起
左
腳
定
右
腳
?

請問facebook藍屍Sun Leu你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

(S)UneFleur
屌你老母根本你就係藍屍賤種Sun Leu

樓主五毛, 拉

日日作篇長文, 究竟每粒字賣到幾錢

DLLMCFH

good night sir

信唔信藍絲會問責華記正燃樣先

講個真相你知 好多地方賣既消毒酒精同搓手液都係淘番黎正常人點識分 佢點黎

呢句真，掉返轉睇啲連登仔
真係得淡笑